뮤지컬 안 볼래?
오늘 학원 특강 있어.
인터넷에다 팔아야 되나..근데 너 이제 맘 잡았나보다?
몰라. 당분간 무조건 공부만 팔려구. 이대로 가면 나진짜 파멸할거 같아서.
파멸? 그 치와와땜에?아 놀고 있다 진짜.
하지마. 남은 심각한데.그건 그렇고 니네 아빠 말야. 볼때마다 느끼는건데 왜 그러고 지내셔?
우리 아빠가 왜?
맨날 집에서 찍소리 한번 못 내고 너무 당하고만 사시잖아. 볼때마다 솔직히 안쓰러워.
당할수 밖에. 우리 엄마랑 할아버지가 포스가 어떤 사람들인데..아빠처럼 기가 약한 사람이 어떻게 당해.
